## 2.27.0
* Compatibility with PHP80 established and set as minimum requirement for composer

## 2.26.00
* #58442 - The totals line in the service statistics has been removed

## 2.25.01
* #56991 - The curl option for setting up an API proxy server has been added to the configuration

## 2.24.13
* #56260 - fixed login process with schema validation

## 2.23.07
* #52137 Additional statistical evaluations for the owner level for services, notifications, waiting statistics

## 2.23.05

* #44170 Der Link "alle Jahre anzeigen" wird nun nur noch angezeigt, wenn mehr als 3 Jahre auswählbar sind
* #44170 Doppelte Standortbezeichnungen in der Standort-Auswahl wurden entfernt

## 2.23.04

* #42678 Anpassungen an das Layout für barrierefreiheit
* #39699 Umstellung der Generierung von Javascript und CSS auf ParcelJS

## 2.23.01

* #38445 Bugfix: Anpassung auf Grund eines Updates der Bibliothek slimframework

## 2.23.00

* #37713 Bugfix: Korrekte Jahreszahl für die erste Woche im Jahr

## 2.20.00

* #36317 Bugfix: Trennung von unterschiedlichen Fehler-Exceptions ab PHP 7.0 implementiert
* #32626 Config für Performance-Optimierung (kann über JSON_COMPRESS_LEVEL=0 deaktiviert werden)

## 2.19.05

* #35764 Deploy Tokens eingebaut
* #35315 Rohdaten-Link auch ohne ausgewählten Standort anzeigen

## 2.19.02


## 2.19.01

* #35151 Bugfix: Falsche Jahresangabe im Januar
* #34808 Bugfix: Die Standorte auch auf Standorte-Ebene mit Namen anzeigen
* #35228 Security: event-stream Version angepasst
* #34808 Bugfix: Der Standortname wird angezeigt auch wenn keine SMS-Statistiken vorhanden sind

## 2.19.00

* Rohdaten für gebuchte/geplante Termine inkl. Visualisierung
* #34808 - Bugfix: Spalte Standorte in Organisation wird jetzt zusammengefasst und als "alle" angezeigt
* #34809 - Bugfix: Doppelte Tage auf Grund von Sommer-/Winterzeit korrigiert (März und Oktober)

## 2.18.02

* #33865 - Fehlende Access Keys noch ergänzt
* Handbuch-Review: Mehrere kleine Anpassungen zu Formulierungen und nicht einheitlichem Layout


## 2.18.00

* #34447 Bugfix Doppelte Jahreszahlen entfernt
* #34447 Bugfix Exception, wenn keine SMS-Statistik gefunden wurde
* #34448 Bugfix Links zum Handbuch
* #34027 HTTPS-Redirect bei HTTP-Aufruf
* #34054 Korrektur der Standortbezeichnung, so dass immer der Standortname aus der DLDB verwendet wird
* #34660 Template Anpassung zum Öffnen des Handbuchs im neuen Fenster
